ONE PIECE TREASURE CRUISE (20) 四週年快樂 & 快撚．D．課金

ONE PIECE TREASURE CRUISE (19) 齊齊留石四Jer年

留名

見字者將會抽到自己想要嘅野

唔小心1001左 早知唔打咁大段野

我有睇到架 清哂自由博識，有多餘體力打下斬隊，都係贏唔到第二次

新post 留名中新限
恭喜optc 4週年
希望長做長有

我都成Q日死 Jr.歐斯好難捉perfect個timming
而家先打左5場 但至少死左5場

失蹤人口 仲以為game已棄

Thanks
估唔到咁又一年，玩得幾耐得幾耐啦

唔用潛水艇？

一年一次 記念一下

留名等聽日中新4檔

用潛水艇唔夠血 船技又高CD 我自回得300 唔可以硬食太多次

四週年留名

用兩隻心羅做隊長，有2300血一回，夠唔夠頂到?

心羅斬隊？
研究下先 我用緊限鷹搭連戰鷹

我有限鷹連鷹，但冇巨人冇四眼妹，有冇穩陣既隊介紹

估唔到仲記得我
上年3週前後棄左大半年
如果del 左我fd 既巴打可以加我carry
433639915

岩岩見到個 巴哈女帝改 #43
你可以試下用連戰鷹搭Jr.歐斯 唔使4眼妹

我都睇住好多熟面口唔見左人
但你應該有KEEP住ON拎石？
聽日抽好野繼續出海

但我只能用一隻鷹眼

上年出lucy 重金一擲中左就玩番直到依家
金已課準備聽日中新4檔同nami

有無JR? 黃猿? 我用雙心羅幾穩下

OH..SHIT 係喎
要諗諗Jr.歐斯可以換乜角
佢都係第3round拎黎解麻痺...
如果換卓洛做頭行唔行得通？
用階磚delay撐過3round麻痺
然後開卓洛打
王關有1.75攻 2倍閃珠同2.75chain lock
就算冇Jr.歐斯剋屬都應該夠傷

求team 用緊雙羅半磨隊
R3 後排11就好易收皮

基本上乜都有 係冇司棋姐 跪求

呢年出嘅限最有睇頭都係路西明哥同路艾
對上一次嘅赤狗同青雞又就黎比新4檔埋沒
而家開始有d識分邊d新限追得過 邊d追唔過
好似雷利紅髮呢d真係冇咩持久力

一陣我試下
連戰鷹 限卓
蕾貝卡 居魯士
限鷹 階磚
希望過到

823 734 400加咗求carry

我連卓洛都冇問你死未 解麻痺我用擔遮果個卓洛，但都要開左迪亞曼蒂之後第二 rd先開，唔夠膽捱女巨人一野，已經係坐棺船，接近三萬血，試過王關儲唔到卓洛，唔夠力打

咁大鑊
4週送限冇揀卓洛？

滿cd, 第1門，靠龜盡存技，可以殺女兵唔洗比佢打，主要係要骨仔第3 round 開

第2門全p 1回過

第3門，先開骨仔，再開雙心羅殺後排1隻最短cd 女兵。第1回 round因為麻痺，洗珠珠就得，之後就全P殺後排，JR 有亮珠就尾刀(因為呢關佢加左攻)。最後殺前排，點都會食前排1野，唔好彩會食多黎排1野，記住洗盡cd 過。

第4回 開競技死神。

第5門，開骨仔，再開JR, 第1 round千期唔好打女帝殘血，打別多亮珠時，我有時尾多great.
第2round 開黃猿(緊記雙羅要尾刀，好多時你會留到1粒心羅亮珠，因為女帝後活會鎖隊員)
復活後，雙羅技，再全P過。

我隻JR 唔需要用黎第3round 解麻

想抽埋先揀，touch wood抽到卓洛真係唔知揀咩好，隻隻都有，而家盡打，反正都係兩粒石，我打哂自由博識應該夠升滿女帝改，必殺技書都係升斬隊，4倍up其實都接近必升，唔差在果一兩本，我再諗諗或者上 youtube睇下先

路艾關既 challenge難度好似十一點就開，隻四周年船明天下午就轉 max技，好期待，雖然冇咩好刷

轉max技可能斬擊易打d

岩岩過左 thanks 幾穩

咁即係你差卓洛冇？咁唔爭在換左先喇
抽到卓洛你都係要揀隻重覆
不如而家過左呢個麻煩關仲好

恭喜 睇落好長，其實主要係順序，我都試左好多次，之前唔知好多時係尾關JR 尾刀打到女帝殘血

手殘都唔怕
尤其搭車成日chok兩chok 咁就great左
早知有呢隊就唔使行咁多冤枉路

岩岩試左用兩年後知骨仔，擔遮卓洛，限鷹眼，速迪亞曼蒂，降臨明哥搭好友四眼妹過到，因為骨仔限突後全體解麻痺一回，卓洛一入 r2 就可以解哂麻痺，而且到王關又可以加攻，好駛好用

0體？

斬隊女帝改

四眼妹既supply太少 我都未打夠15場

有無巴打可以掛新紅髮 我差一場

岩岩睇 gamewith live用路艾隊過左0體，好熱血

我雙羅，黃猿，速涕亞，居魯士，奧丁仔，穩陣過到，但要時間磨

中左 3 獎

睇完gamewith, 力馬可真係好重要，好想入手

我要吹奏下新紅狗，打0體關無壓力輕鬆過

咁爽？有冇得搭其他隊長？

用新紅髮或者都得，但都係要雙隊長先發揮到極致，坐底二百萬傷真係好屈
祝各位今日豐收

我兩隻都冇，應該要用路艾隊過，祝各位巴打抽運亨通，想果隻中果隻

我宜家先知同一款潛在能力,每個角色解滿後既數值都未必一樣

其實限突技能實用性真係唔太高，如果佢可以直接修改必殺技同船長技，咁對舊限會公平好多，亦都提高限突總要性!

我係咁啱心羅升滿咗穿盾,50%血就可以發動,所以就望下其他角色,發覺限芬奇升滿穿盾既話係直接無視盾
加攻加防嗰啲都唔緊要,但睇嚟食其他效果嗰啲石板前都要諗下先

Agger啲舊限唔改必殺技 但隊長技點都要有3倍啦 超進化完限突完都得2.75真係衰過5星卡

今年冇買石優惠咩

... 個公告出咗四日都來

望下先

原來初心者應援上面嗰個都係
我仲以為派素材黎tim

12-3維護
維護完就有特石買
4點開閘抽卡
今年應該唔會再出事掛

唔會啦 再出事我怕我唔玩

謝主隆恩

Btw NPLM
4周年大家要咩中咩

日日乞4石，今日夠100
希望兩抽有隻唔重覆當贏
（由新年非洲左幾個月）

希望各位一陣可以抽到心頭好

9 9 10 10 9 9 9 9 10

上面都有巴打中44石
恭喜

再出呢啲事即Del game

我都係未試過9以上，9 抽親既都係重覆金，希望運氣落在抽卡上面

又出事 一陣變到一月五限
而且仲要design到呢五隻限要放埋一隊先勁
逼你抽到是旦一隻都dup春
然後金卡就WFC求其整

9等獎中限白馬

勁

非洲連登仔表示全中哂10獎

巴打們可否多掛四眼妹做隊長？幫幫忙，唔該

中左4等獎

又10 希望d運去晒今日

好緊張

希望大家中4，5隻新限

一年一度大抽獎 唔知有冇120羊呢

大家集氣！

我而家有6萬8羊
佢敢120羊我買到佢破產

計一計點買最抵

屌得7500羊係ac到
唔想課

宜家有301石
課咗差都差20石10個10連

得100石

想問今次係每日定每彈reset？

7500羊就陰公
你有多100羊
就可以120+480++2000+5000
計埋301石就有494 6粒好易搵

手持1500飛子彈
仲有5個字

Cls

我都想知
如果係每日reset就唔抽住

我都係，想第一彈抽兩次十連，但要打埋0體先夠100石

每彈
得4日
第1彈2日
2，3彈1日
唔抽就冇

我差廿粒先有五百石
好彩素材關未打
Chopper任都未做
0體又未打

500石都冇新限是咪可以棄驚

之前幾次，每次1500石都冇新限，我咪又好好地仲留嚮度

建議搭正開始抽
一陣太多人抽話唔定有bug
到時抽過嘅唔計賠返d石比你

今次開卡有新動畫
金卡會轉紅卡

200石收工，各位加油!!!

恭喜憤巴

利害

三十抽中新路飛+巴基
追唔追好

140抽都未見路飛娜美

4個10連得娜美

仲要得保限

有新開卡，會金變紅

40抽5紅
中撚左路艾
仲有100石抽唔抽埋好

10連即中路飛

4個10連保底中新四檔, 收手

第一個十連中左新路飛

伏已中大家睇路

400石

路粉
路基
卓洛
新紅髮
雷神
保弗蘭奇
黑鬍子
舊女帝

九成重複

最想要路飛路西，一隻都冇

第一個十連中兩隻舊心羅+麥哲倫，以為三張紅卡好好彩，點知全重覆

60+6 有大概10幾限，不過冇重覆嘅得孫楊，娜美同新4檔
祝大家都抽到好野

200抽乜鳩都冇 犀利

60抽得6張紅紙，冇新路飛娜美，垃圾game，屌你老母

第一個十連中新路
但第二個十連全垃圾，搞到唔想抽

屌你老母 點解係舊速路

五十抽
中到Franky
晏啲課金抽埋佢

第唔知幾多個10連之後第11張咭有新動畫,見到金紙變咗紅紙同埋路飛個樣出咗嚟我即刻出晒水,點撚知出白馬俾我,屌你老母

今次真係忍到極限
由1週年開始到今次4週年
每次每次都係飲唔到頭啖湯
1週年嘅寶路 2週年嘅羅 3週年嘅山治 到今年嘅路飛娜美又係影都冇
屌你老母 嬲到震

棄驚

On9全舊卡

放心五週年免費送給你
等多一年啦

40抽6限
重覆左山治
中左新青雞 新女帝 貓貓 2隻山治 新羅
算係咁

7個月0連抽無新野on9です

金卡變紅卡 以為中好野 點知係沙佬

On9 咁叫紅卡up?

新野0.2%
其他舊野0.216
中晒伏

完全無up 既感覺，上年每1下起碼1，2紅，唔計保底

兩隻新路飛係咪一隻可以換pt

6連叫中左伽治，羅賓，柯拉松同新路飛
重覆路艾同舊紅狗
但大量舊金卡(100pt)

唔係嘅 我未計保底都平均10連有一紅
但全部舊限

同你一樣 4個10連兩隻新路飛
其實紅卡都重覆
想要雷利艾路

我第2個10連有5紅,雖然全部重覆,但都應該收手
宜家抽到第10個10連先中到新限娜美

可能啦
但下左啖氣先
唔想意氣用事

真係越抽越火,都係冷靜下先

10抽6紅 ， 不過有4張重覆

紅卡率比起上年差好遠
上年兩個十連平均都3-5紅紙
今年抽落係兩三個十連先得1紅紙
(唔計保底)
抽左10個十連補限羅賓同埋新4檔同4張新金卡
差新明哥娜美同新青雞就齊限

10抽定10個十連呀 ?

千祈唔好 一隻唔進留黎打限cost關

第四個十連出左6張

首抽條LINK睇唔到
家下入坑抽到咩開局好?

我今晚先all in, 我通常夜晚抽到好野機會高少少，巴打冷靜 d, 仲未課金嗎？

16下，800石

我今晚先課，拉多3次，火滾

見到有人保草帽限出卓洛，我心都up埋

課左68000羊呀
夾埋1500石
抽晒20次10連
現時淨返500石
想抽埋2,3彈各5次10連 但估計都係抽唔到
而家冷靜緊

新4檔，路西，路艾，知紅狗
以上都係暫時最top

我出山治

麥巴，講出黎舒服D

弱弱一問，你地係點貨金

冷靜下再抽，深追易出事

成年無玩回鍋，想請問下依家抽到相同張要自食定換pt？

相同限定

夏巴，I know your feel

未抽嗰陣仲諗
我有成1500石
一陣40抽就抽到都唔知點算
有咁多石留係度 玩到5週年都仲得
點知抽完

60抽，頭50抽比fd抽伏哂，40個保底成團草帽我得山治都重覆山治 好彩60最後最後抽中66老豆平衡番小小心理

諗緊課唔課多pack 保底嚴選，5隻都無但我怕中娜美

我288， 電子卡690 10000羊

288個個信得過？

This?

抽啦 九成中勁野

正常抽到娜美就當bonus, 到保底嚴選就驚抽中娜美

娜美同其他4隻比差太遠

係，岩岩課完

暫時40抽 新限有Franky 路艾

Hi 我就係4次保底都卓羅

我都係呀巴打

抽埋第12下算9數

8個十連終於中娜美同路西

宜家打石抽第十抽
希望唔好重覆

新手想問新路飛既隊員係咪求其放就得？

我想問pt嘅換船
邊架性價比最高

冇玩一排，儲左100石，20連抽中老爹

拜拜treasure cruise

拜拜甘多位

近排已經有4隻限係冇（唔係冇抽，係次次一千石以上唔L中），今日週年出多2隻
打算300石（6下十連），6隻是但中一隻都收貨
[fuck] [fuck]
乜L 兩倍up, 除保底之外，唔好話300石，追抽抽到750石都只係多三4張限，仲要全重複

埋尾剩50石，已經同自己講，黑足半年，呢50石都唔中1隻就棄

之後最後一下十連，5張限
[fuck] [fuck] [fuck] 頭4張重複
到第5張先中一張新野

咁黑，而家都冇咩高興既感覺，只有諗緊好唔好棄（當然，街人好多係係一兩下十連收工 ）

今次周年d限up好伏
往年d紅紙噴出黎咁
而家同平時冇咩分別

街人就緊係報喜不報憂

淨左2千零羊
過去pad課左2000羊30石
第一下就中鑽旦
Really 898 OPTC

隻game今次真係走向滅亡

巴打們傷亡慘重

抽左800石，再望望/計計出5星既機率，自己得11%多少少
但官方話有14點幾。我連中位數都未到
2倍up? 我唔信

課左十抽
伏，包底草帽限係卓洛
羅賓呢？？

巴打

保底幾多次就抽捉幾多次
已經自知黑仔所以課多d
但竟然可以黑到抽晒都唔中
真係好灰

我都試過咁，最尾比你追到都唔開心

暫時4下十連，俾隻黃猿鷹眼我 (雖然我未有黃猿)
草帽團果張出山治
仲有兩下壓力好撚大！

今次周年真係好伏
抽唔到新限本身都嬲架啦
仲要可以幾次全金0紅
大佬你跌一張比我 我當拎5000point / 解放, 條氣都順番少少丫

四下唔計保底，中間出過一次咁大把，仲要係鷹眼

課左pack半 衝10次10連 求祝福

今晚再抽，無新隊長我真係棄game，唔夠打

比雷利我都好過娜美dklm

希望你中好野 唔好比佢逼害到

500石得娜美 新紅髮係新又有用 屌你比成3隻狗我做乜鳩 隻娜美靚就靚但無路飛都唔知比我做乜鳩 好心10次10連隻嚴選就比人自己揀啦 都抽咗500石都無保底比人抽隻自己無既 中重複路艾個一刻真係想扔電話 企硬呀巴打隻game咁閪真係就嚟執笠 咪再課比佢 自從佢上年120羊之亂就剩係識吸錢 好多人都棄佢啲機率仲咁閪

最後兩下全金，保底出白星 關你咩事呀白星，死返落海喊飽佢啦

連登海賊團損傷慘重

四下十連
唔計保底，其實都係得一限
對比上年真係好大分別
上年十抽平均至少有一限

今年d機率真係好流，上年十連基本上點都有一隻紅咁濟(非保底) 今年係就係二次十連有保底，但其他全金 我60下 除左保底，中得2隻

有冇巴打知日本個邊點？

平均每十抽得一限
好彩都中左兩三張想要既
btw最鐘意既山治同franky都係冇影

平均十抽有一限 今年黎講你贏左

唔計保底其實都係得一半

黎多20抽 全金 40抽保底 黎隻新四檔路飛 好撚驚

屌咁真係伏左好撚多下

我都係差唔到10抽一限 仲要出3隻狗2隻新紅髮咁出 仲有鷹眼舊紅髮呢啲唔知算唔算限

4*10連
重覆 : 黄猿 技雷利 心羅
新: God (40保底) 速明哥 (大連戰排名)

雞肋限 但總算叫做補吓坑
仲有200幾石 都係收手好啲

中左god
得一隻超唔超進好

同問

冷靜完拉多下10抽

竟然

超進啦
唔超進冇用

一定要超進 90%關都延遲唔到 同埋5rd同3rd分別唔大 超進cd又短

嚴選中重複路艾好傷 好撚嬲 完全唔想打個0體關

btw出左成年先中到第一隻有船長action既角

可以冇路飛 唔可以冇娜美

我屌 第二個十連包一限 九張入面淨係得山治
就真係中返山治

屌你 嚴選個機率原來新野各11% 其他3隻舊野成廿幾% 成件事根本水鳩人抽

加多40抽都係得3紅，總共１００抽包保低都係得９張紅紙咋，唔計保中得４張咋。邊撚到２倍啊。屌你老母

仲要冇路飛冇娜美

但係我估大媽戰應該用新四檔隊

2個十連
得路西同新雷利

結束
全部中晒

剩係無新路飛

專登整到隻娜美入唔到路西隊屌你老母

課左65石，最後一擊中新雷利 都係第8下保底先有限，其餘全金

今次真係好傷

課金得到既新限點都冇儲石抽到的咁開心

個topic係我game名
又會咁啱
得10抽,諗緊等唔等12號

新路飛是咪一定要配娜美?

4個周年最伏一次
年尾仲易出紅紙

路飛可以無娜美 但娜美唔可以無路飛 除咗franky同埋博識/打突我真係諗唔到娜美可以擺邊 仲要franky限制咗好多靚隊員 例如情人節白星/可亞拉 等等

抽左60抽7紅
當中包括兩隻路艾兩隻娜美
一係唔出 一出就打孖黎
Btw結果而論算收貨

仲有50抽 留第二三彈

呢個係咪可以直接俾信用卡買？

500石3隻新限Franky, GOD, 新紅髮
第10次十連保底路西

收手算

十個十抽
屌你 全部重覆限 重要係陳年舊限

想問主線過晒有幾多石?
玩咁耐淨係打到巨人島

8個十連中
2xGod
2x心女帝
艾斯(重覆)
舊路基(重覆)
最後保底中娜美
儲咗一年石，可以棄game了

真心
課金game一俾錢就輸左
你話俾完錢實中都話 掟完幾千蚊落海換隻柒髪返黎真係跳樓都似

諗起冇新卡仲要去肝大媽就冇晒心機

夏巴 會唔會再all in

不是還有新金卡嗎？

難聽過粗口

好撚仆街

8連都仲差佩德羅，狂出廿周年chopper

其實我同自己講姐
唔收手再追
追親新限都仆硬街

仲有500石想2/3彈各抽一半
但我估都係抽唔到 ...

我第二三彈都會各抽150石
大家好運

真係好L伏

最慘係，辛苦忍手儲一輪石唔中，之後再課金追都係唔中
（已經唔要求要齊pool, 但俾一隻唔重複既都唔過份啦 ）

0體關唔抽新卡打唔撚到咁滯 用路西比人屌打 聽日試下升爆克比既路艾得唔得

冇franky, 冇娜美，可以唔駛煩 ，根本諗都冇得諗

路西路艾都過到，差在我隊員冇馬可

三隻新野，成績叫好好，恭喜炭巴

我是人辦

8連忍唔住再課兩次十連，中哂想要既路西同66爸，但真係冇儲石抽到果份喜悅，呢次會係我最後一次課金

Thx 麥當巴
回一回氣，過兩日再睇下追唔追啦

課左500石得過吉 諗諗下唔冷靜課多100石 中返隻新限娜美
等第二彈再追隻四檔 希望下個月唔洗食二手飯

想請問限Franky 應該回組？

抽到nami冇franky冇luffy

唯有工作工作更多工作

今時今時緊係全紅卡隊

都不知道替誰頻撲

回完氣再黎多廿抽中埋艾路
但試左幾鋪用新路好似好玩啲，又百搭

新路勁啲啦

好無心機 好想追埋佢

第二彈再追 好想要新路飛

冷靜啊巴打
雖然i know that feel

舊年三週年有0.4%限定機率

今年得0.2%仲要新舊限定一起up

我屌你老母

呃曬我全部身家

一隻舊速路都冇

幫笨大打工
龍珠呢排已經少課左 如果唔係真係全職幫笨大打工

忍到今次唔課金 下次隻四檔就會好似路艾路西咁變公廁

保底左幾隻艾路

拎埋11點粒石，抽多野保底中重覆三週年限山治，真係多撚謝
利申：晏晝就中兩週年重覆限心羅 on99

山治真係廢撚過5星 2.5倍情何以堪 招技又廢 白馬都話有啲用

上年打降臨藤虎係威係勢既，打完之後就變地底泥
果陣仲吹到山治先係三週年既主角

同漫畫一樣都係柒頭 上年隻保底四檔都好少用了

已經連p都撳唔出

巴打仲有500石喎
有賭未為輸 射埋先啦

巴打唔好咁灰
送俾人只會過幾日就開始棄驚

想問下新個隻自爆豹會唔會同限娜美撞技？

屌 啲人會偷嚟賣
唔好咁做 乖

漫畫山治都算勁咗啦，可以救晒一家大細 又有女，又有懸賞金

-6 仲要累死咗豹同獅子 魚人同家人就要幫佢殿後 仲要呃埋人地既戰衣

做咩咁傻
停一停冷靜下先啦

射埋500石先啦 無謂益人

唔係死咗豹咋咩？
魚人果邊應該無事既，甚平仲要入草帽團

獅子比人插盲眼

500石
god (repeat)
2x 酸羊 (repeat)
舊赤犬 (repeat)
2x franky (new)
nami (new)
lucy sabo (new)
路艾 (new)

新金四張齊
補卡普不死鳥

其餘金卡大量重複
有幾張接近彩框

我想要新路呀屌 無新路點打大媽

新四其實麻麻。。。
依家咩關仲可以食到十粒肉

用娜美

nami隊員命
佢同新路perfect match

你就好啦中不死鳥

追唔到
新四，娜美，技雷利

其他擺高功已經夠

新娜美可以點樣搭 好似都係博識隊 新四檔 貓貓打突 黑胡子

發現franky隊都入到
但冇人玩franky 明明唔差

半棄驚9個月，儲夠500石射哂

中艾路
毒佬
速羅
羅賓
貓貓
新四檔

路計艾路同新四檔算唔算好？

當年同天光巴一齊追限明得佢有我冇
升中四了，新舊明哥仍然冇

課到上左top1 ,玩咁耐好似第一次見到

課完中左新青雉，速羅，第2隻娜美，3舊限

而家80抽，諗緊課唔課到20抽……最想要艾路，新路，新犬，1隻都無

我初初都咁諗，但放咗隻chopper落去，一關場全隊肉珠就知咩事

一入場

屌你笨大 好想要新4檔啊
想玩新角色

第十連一定中勁野咁濟
抽啦

一千蚊嘅題目：

沒有新路飛應如何部署大連戰力屬大媽？

用大連戰四檔得唔得？如果放棄加乘既應該贏到既

下一條題目
二千蚊嘅題目：
如何在沒有新路飛情況下用全加成隊迎戰大連戰力屬大媽？

擺情人節白星一開波都6舊肉

聽完你講，奶左野，中左第3張娜美

好彩有張艾路安撫下我

11%都中就真係無計

如果比我中埋新4檔，真係抵課，點知比咁多娜美好
10連3隻呀屌

總結下第一日大家課左幾多
我課金新手今次課左五舊幾水，收手了

8舊
10連新限有速羅，艾路，新青雉，新娜美

仲未知邊D舊限會係加成角，如果火路,心羅呢D都係，咁就易組

唔好ff太多

新手想買個多石號玩 見而家四周年個活動有3彈 應該抽邊個?

一定係第一彈

同埋建議直接買個新四檔路飛多石限
新四檔係萬能公廁 一隻夠玩

好 唔該哂

舊限有加成既應係只有山治,柯拉松,超進甚平三隻

咁用山治，一樣百搭
係火力差左

新四點組隊好

無啦啦送50石

送50石

課左三羊

扮乜撚野啊屌你老母bamdie，專登調低機率再送你50石

係咪IOS第一

感動既係終於出新特訓

應該就係，寫住咩no.1

咩叫三羊？

9 9 10 10 9 9 9 9 10 6

冇啦啦送多50石，而家苦惱緊抽多次第一彈，追隻新路飛好，定抽第三彈好，想要力不死鳥，但第三彈我得三隻限冇

送左舊500萬經, 同埋"必殺咩"??

應該係舊肉必升一技

40抽都唔中娜美

store

太多野揀 亂鳩咁塞

40抽就算啦 呢度個個百幾抽

情人節白星一定要做隊長先一開場6舊肉？
我放隊員無既

限界突破

上次3周年非洲人, 今年歐洲人, 80抽10紅紙2重覆

明白

30連中哂舊限

第一次見金變紅 不過中重復

岩岩派50再打多10粒石
抽埋11同12下
怩兩抽得保底果張紅紙
舊女帝......
而家個感覺好似納撚完稅仲要派錢比關愛基金甘
吊你笨大

3週年都上唔到第1 ，今年竟然歷史性拎到

第10連得路艾同路西冇, 追唔追好

40%左右中
一定去馬
平時連10% 都唔知有無

我啱啱都諗住拉埋第11，12下，見到你咁唔知拉唔拉好

感覺上六月限定應該出硬big father限

而家真係好識做生意，無啦啦比50石你引你再落坑

琴日就係咁諗 得路西有其他無 點知就係中返路西

有無人金變紅係中好野？
我3次金變紅 沙佬 雷神 山治

原來係咁
一陣解埋試下先
仲有無其他角色
一開始一開場就6舊肉

啱啱拎埋50石抽多野，中咗娜美。可惜無路飛同franky既娜美係無用武之地

屌佢
送50石
引D玩家抽十下，然後再課多50石搏隻限
依招好毒

利申:中左照，中左雷利

我金變紅中甚平

娜美應該食100回糖？
攻hp 各50 ?

新個隻知chopper
交換所力山治

食回做乜？

新手刷20抽
有 四檔 心羅 黃猿 荷迪
可以起嗎？ 定留起再刷
雖然有羅已經好開心

有四檔都唔起 當然最好有埋娜美

問題又黎 送左50石 搞到搞10次10連 如果目標係娜美 v2赤太 咁抽唔抽好定等part 2 3

有四檔就博3 無就抽2 不過up既都係多0.幾% 無咩分別

而家其實part1 40抽 有新路 所以考慮過抽埋 如果10次保 中到娜美就fat fat

40連有補低咩
前面又有人話12連抽冇新

好 即玩
娜美琴晚抽中放棄咗
想問咁郵件送個個角色set 我應該揀邊個？ 多謝晒

原來艾路隊打0體關隻馬可要回復無效lv4 屌你老母

無補
但40連只會中九隻草帽一伙相關限
2/9

我中左新路飛

係啊 9隻入面中左新路 所以問下有咩意見 抽唔抽10次 5隻入面而家有路西同新路

63% 中新野
咁係去馬

唔冷靜 又課左500石 好想要新路

入羅賓隊
同埋佢攻唔突出
算係assist 角
所以食回谷高回復

有抽未為輸
我琴日都射晒一千石抽第一彈

食咗攻體了 回加得100好似好唔抵屌

我都1000石第一彈 中新娜美 同一大堆舊限
不過無限frankly 唔知點組隊

琴日車左500石，今日黎第11個十連終於中新路啦！！！！！！！ ，有心機打大連戰啦啦啦啦

恭喜

有冇0體功略？？

我跟巴哈隊雙路西+艾路隊 要少少珠運 但就打得幾快下 幾分鐘一場 基本上就係要有情人節白星+2隻速屬 1隻轉邪魔珠+連珠 然後除咗rd1/4之外其他每rd一定要速技屬亮珠同埋至少要開到兩種增傷先夠打 格鬥博識有得減cd 所以其實隊員都限得好死

我都係跟巴哈，雙路西，新限雷利，舊限明哥，情人節白星，競技場路西(路飛), 係自己有時 p唔哂輸，基本上都穩陣，但組隊要求真係幾高，再唔係就用磨隊

岩岩抽到路西 不過咁樣組有無問題，應該最多加乘，但打落覺得亮珠唔夠多 係咪貪心左

用緊依隊
不過紅髮果度硬係差少少先打得死

唔係手殘的話check下攻擊力先後次序，再唔係可以啪下棉花糖

競技場路西好似最夾

巴打，今日抽左未？

巴打，你尋日好似都抽左唔少

跟足晒攻擊次序
四隻限都+200
不過未限突
冇料突

冇理由wor, 我打得贏，白鬍子又係咁，唔全p就打唔死，跟手就玩完

琴日射晒一千石
而家仲有二百幾 聽日射埋佢博路飛

如果抽到娜美
無路飛係咪無用

食完糖，仲差少少

冇記錯紅髮係第二回先爆，第一回打多 d試下

路艾打咩解放快?

Pizza雙週 有路飛解放

thanks, 咁限烏神應唔應該超進好?

一定超進 唔超進無撚用

你地第一彈係咪十次十連

係 今次好唔冷靜
今日返工無心機

2下10 連 4紅
艾路，路西，新雷利 白馬

正路就十連
痴線佬就二十連射晒落去

正啦
三隻勁角 新雷利做隊員好勁

聽日再射啦
我都儲氣準備聽日射爆佢

升邊隻先好... 棉花糖有限

多自由角就艾路
唔係就路西

艾路 要咩鐵腳ga

馬可 心限sabo

sor, 我都係要打三回，前面唔好太殘血，最好可以捱紅髮兩下，呢度要少少肉運

原本諗住留第2 & 3彈各抽2次拎周年紀念卡
岩岩發現第2 3彈個pool有3周年紀念卡
反正抽黎好少用得著都係留念多
係咪應該all in 第1彈
周年卡等下次再抽番

我係痴線佬，射左16連

周年卡今次唔抽，根據今年做法，就要下年再抽
（反正家姐太正，第三彈肯定抽2下，順勢搏中娜美）

射左20連

最慘我今次中左娜美 第1彈仲有幾隻強勢限定未有 例如666 franky 新4檔
我都想要家姐但係第三彈得隻紅狗叫值得我抽
諗緊all in埋第1彈定第2彈好 第2彈得淨係冇 黑胡 紅髮 4檔

巴打真係有米，不過如果已經有好多限既玩家，唔咁追法追到有為止，真係不如唔好抽 想慳 d既真係有兩倍紅紙up或者差果隻既嚴選先好all in

其實無大連戰，以前真係儲到石。成日逼人試抽加成角。

我係除左第一次抽到巴基之外，都冇抽過佢出既加乘角，果隻巴基仲要係好好彩，每日無料抽到的，次次都係自己盡砌全加乘，用時間精神打，抽用完即棄既角真係搵笨柒

都唔係 大連戰我唔追分剩係打夠100萬基本上唔使用石 我路艾抽完之後今次周年都儲到500石抽10個10連

最後課多5000YEN 抽多20抽補埋10連 , 20抽全無中金紙 ,好彩最後補底出明哥 開心番

而家送左50粒，諗住all in 80粒第三彈，好想要力馬可

個個都咁想要力馬可既 唔係都係普通加CLAIN數角?

多謝佢送果50石

世界級

仲有減傷90%, 解封，解chain低下，解減攻，超正既支援角

仲要得限卓係重複

一千石咁就無左

馬可同白星真係全game最勁支援角

100連 中多隻新四 我要娜美啊 但好彩有 新紅髮

新手想問係咪開得波

可以

開波有幾多石

推
射多30抽
中埋路西
速豹
心羅

邊隻Marco?
力定限？

力啦緊係 限係垃圾 正常關回滿都捱唔到兩野 應該得特訓可能會有用

咁我好彩了

啱啱玩返
想問艾路、路西同新4檔邊隻勁？
同呢三隻有咩鐵腳？

換哂pt

白星係技白星 解麻解封必解降攻 仲識回血 限又係廢不過未至於垃圾 因為現在有啲仆街關轉人全屬性不利珠 得限白星解到

限白星馬可都係限雷神之友

新4我無 應該得娜美
艾路=力馬可 限sabo (2rd加攻and知亮珠) 速克比/限franky(轉邪魔加攻速亮珠 自由大部分食到franky）再睇關放速卡普/襲來卡普/情人節白星/人妖王
路西= 力技速鳩擺 無話有咩鐵腳 夾既限有新雷利/god/舊明等等

要回夠10萬真係不了 馬可同白星招技咁長 200萬現在係r痕 我隻雷神仲要貪靚仔進化咗 從此無用過

60抽 中7隻限 得隻赤犬係新野 另外6隻重複限
好撚失望 唔撚想做人

可能黎緊特訓用得著呢，我係上次打青雉赤犬既獎品，暫時都未有機會上場

有冇人用唔到電話蟲？
㩒完個制閃一下冇反應

未進可能有 學我咁傻仔進咗你唯有等佢超進化 但營運呢排啲超進化咁hea都係唔會有機會翻身

2百萬>3百萬
我都進化左呀，算啦，唔進化既限我覺得最有用係速路飛，好彩今次抽補左隻

終於得左

down返個twitter app

第6關 re到on99

全部唔齊腳
艾路嗰到冇限芬有冇邊隻可以換？

用依隊係紅髮難，其他都輕鬆過

無明哥同雷利有無代替品

新手求救應該邊個開局

唔爭氣拉多2次，滿技限係白胡，好有紀念性

好彩既係66齊人……不過可能已經開始廢，都無咩攻略

66我齊曬仔女滿技滿解放好耐

係咪好少用?

掛就多人掛既

無雷利

老手兩年後回巢 好多野都唔同哂
我見第一頁有啲網上唔到
所以想問下大家意見
四周年佢送個幾套限 我應該揀邊套好啲？
同埋刷首抽 應該刷最新四檔路飛？定係明哥好？
唔好屌我問on9野
我真心想玩返

前期新手/易組隊黎講 應該 3>1>2
三隻都係最TOP既隊長 ,不過路西都可能就快過氣
路艾係最高倍率但新手唔易齊自由組員
可以參考下

我啱啱刷咗兩隻新四檔路飛同雷利
兩隻同場好似無用。。。

明哥都要組6隻野心先發揮到 (仲要係砂糖肝白馬果堆) 比你刷到首抽明哥前期都好難捱
所以應該新四檔好過明哥
送果幾套限睇你想玩咩隊 ,不過我個人就唔建議拎紅髮果套 , 根本無機會出埸
最大路應該拎卓洛最好架啦, 斬隊易砌

Thx bro

Thanks 貴樹
咁我抽多咗隻新四檔 係咪食咗佢算數

唔急既留住佢等番一年半載可能出超進化

第十二個十連 滿技柯拉蟲
留返啲石聽朝比女友抽 黑到爆
人地就抽新赤犬 我就岩先中第一隻力赤犬

收到

新手想問我見D人個角色可以放多一行秘伝之書係點做到?

限凸

我練好隊員 不過冇隊長

其實主要係心sabo同力馬可 franky同克比是但一隻 都夠 因為我克比未練技同埋franky三圍靚先用franky 係攞嚟轉邪魔珠同自帶速屬亮珠姐 用其他轉邪魔既嘢都得

今日又送多56石

專登唔講送幾多，不斷引人

隻game正日生日嘛，而家好糾結，第一彈除左新路飛，想要既都有，已經10次10連，又想要第三彈既力馬可，而家有140石唔知點抽好

金卡易博好多，金卡d up 算準，如果想要我認為可去馬

我琴日都係課埋佢d 特價set 抽，用多$40，你未買晒就不如湊齊150石搏多次限

你意思係all in抽第三彈？

係，起碼仲有2，3個月先再有2倍up. 如果有d 角好想要唔好等。同埋力馬可出左段時間，唔知之後多唔多出現金卡up 個pool

派左56石

好，但其實第三彈既限定pool對我黎講係最差 保隻周年家姐返黎j都未嘗不可

連送一百粒真係痴線

早撚知唔課啦

計埋每日送多4粒 仲有登入 加Chopper任
呢十日加加埋埋二百粒石都有

老手回巢想問知屬四倍系數雷利而家仲勁唔勁
我兩年前果陣個個當佢神咁拜

一起身又有石收
今年咁佛心

是但係街執隻都勁過佢手

呢隻可以留係倉做展品
帶出街就唔好喇

而家都可以當佢神咁拜，但就好難上陣，神聖不可侵犯

三限
仲要冇重複

原來50石唔止送一次，第一次中娜美第二次金變紅不過係柯拉松
好彩保底有翻隻限god

有冇40體路艾關速刷隊？一堆新角要解放

有無買交換所啲秘傳之書，update咗可以買多次

有呀，有用果 d我掃哂啦，主要係缺解船長

限馬可有咩用

唔該巴打，睇返原來速克比我都冇

多謝笨大又送隻戰國給我

速魯
路西
魯艾
新四檔 忠實路粉一隻都唔俾我

抽第一彈定第二彈好？
本身個ac得隻路西

又送嘅石射埋落第一彈
中新籐 終於有斬隊長用

抽卡速人妖王/ 新限雷利/新抽卡力brook有無? 我都唔係好記得仲有咩角識轉邪魔珠

呢隻？

Yes識轉邪魔珠

岩岩第2彈第一抽，出3紅，一隻係娜美
終於feel紅紙2倍喇 到

送ac都冇人要

唉屌我自己抽埋佢算

娜美唔係第二彈up

第一彈160抽追隻尼普頓都唔撚出一隻 俾經驗船我換嚟托咩

冷靜啦，見你有艾路

係，好感動，最後3連出7限，但冇想要既舊明，新赤犬同新紅髮

明明四檔up
見到紅紙谷咁耐以為中
點知中娜美
真係嘔血

last先黎中四檔 真係天意弄人
走先

我30連中巴基+補底心薩波....

3個十連
加埋有10紅卡
中新雷利同艾路

巴打課左幾多

又射左送既50粒，全金

限定雷神仲有冇用

60連出舊雷利 舊明 巴托 good我愛你營運

屌早d起身就可以抽埋第一彈

巴打今次真係來回地獄又折返人間

真係好伏，新卡唔係up最高，舊卡仲高過新卡，紅紙機率又低

中哂都走

最後都係追唔到新四檔

唔會追了 追完都無仲要出啲萬年舊限比我 唔係見新明新赤犬都唔追第二彈 個心好痛 以後都唔想再抽卡

果56石想點啊

68000羊 射晒先中 真係死得

ac都冇人執先慘 狗也不屌

走去玩 覺得自己好犯賤

射晒都唔中新四檔啊屌你
啊啊啊啊啊啊啊啊

明哥可以用其他亮珠
雷利就冇啦
或者試下娜美，中到ge話

差娜美
等第三彈，順手抽埋家姐

玩咗四年
到底齊限嘅感覺係點
好想感受下

唔好再比笨大玩拉

呢2日加埋70抽都算唔太差
尋日中左2貓貓2山治新羅新青雞舊赤狗新女帝
岩先中埋GOD同什平
感動既係以上既全部都無

仆街笨大
都唔知把樣部署月尾大媽大連戰了 沒有新四檔
又要Hea打100萬分 收工

明哥唔換得啦 唯一速屬

你好似同我一樣準備左1500石
射晒落海 唉
6月又有新限喇屌佢老豆
寧願抽唔到比個藉口自己棄game

計埋保底 平均10抽先1紅
仲要係咁重覆 射左廿幾次都追唔到新路飛 止蝕離場唔抽了

上年6連必中4檔好過，今年12連中唔多真係好小家。多人中個d 好似集中200-300 呢d 低lv

係啊
但都係無新四檔 垃圾驚

屌 第二彈多咁多紅卡
最緊要抽到新四檔

玩足四年新限從來冇份 (除非好似上年咁必定保指定限定先中)

好sad

但上年必保嘅都係舊限黎 只不過係超進化版

笑死我

唔好講出黎啦 sad架

仲記得限卓洛出個陣冇刻意追 之後有出pool係有卓洛+特定幾隻限定up
個pool我得1隻本身有 心諗冇死啦
屌你老母課唯一本身有嗰隻中左5-6隻 課到差唔多十pack先有卓洛
而家連卓洛都變垃圾比笨大派信任人揀了
點解要咁犯賤

今年完全感覺唔到有up

其實舊限都仲用得 如果唔要求速度

儲撚咗3隻重複等佢限突 今次抽咗幾萬交換所pt

交易所40萬 唔知有乜鳩好買

計埋重覆限成180隻限
真係可悲
如果一隻賣到109蚊我仲唔發達

垃圾game
30抽0紅

宜家刷首抽會唔會抽到4檔

打埋剩低打到既石抽多10連 今日總共80連出得啲補底限 仲要全部舊到仆街送都無人要個啲 計埋第一彈得娜美同紅髮v2係有用 一日個pool有舊限我都唔撚會再抽卡 屌你營運

新手想問下呢個ac點
應該揀佢送個個pack邊個好
琴晚抽到5點都係路飛加nami

咁娜美呢

有新路飛就得啦

自選限定個個係咪一日無揀就會無左??

180
今次唔中等下次 黎緊大連戰應該又有限抽，到時四檔又有up 架啦

都係無
打錯

新送個pack棟邊pack好tweety巴

6月30號前都有得揀

係咪一入GAME就有? 我尋日無揀 跟住今日IPAD過返個號去IPHONE就無左封信

除左白星chopper仲有邊隻係一入場全肉
印象中好似有定我記錯

薩波啦 大部分自由隊員都有用

交換所力山治

180隻係由限突開始儲到而家
我都估黎緊會有大連戰up抽卡
只希望唔好出新加成角

封信係引繼唔到，一定要揀左先引繼，內容有寫

重唔重要? 我家下有個號係有四檔+艾魯+雷利+明哥

但無左自選

四擋咩技解說下

岩岩上巴哈睇
係咪女帝都係自由

新玩既咪蝕左囉
不過長玩一定有機會抽到返黎
個人認為自選個堆比較有用既都係薩波同卓洛 自由同斬隊係泛用隊黎

開啦 唔洗再刷了

我發覺原來一直冇抽到嗰張達絲琪
見索洛隊送埋就即刻揀左

換完薩波 中咗。。。
應該賣？

無咩修業pts 的話可以拎去換

會抽到
建議快去刷
而家一開局送150石 三個十連

但女帝同撒波既分別係咩
一過攻 一個保命？

Sabo 自由兩段增傷 好用好多
女帝垃圾 得個丁字

無自選隻Sabo緊唔緊要?
如果唔緊要我用呢個開算
如果緊要再刷過

新四檔隊問題不大
Sabo 同新四檔都係加攻Buff

第2彈up既限得新紅髮新明哥新赤狗無
抽左3個10連補左新赤狗 仲應唔應該追

有無娜美？
有就追
無就聽日

無呀 我本身都係想all in聽日
因為有6隻限係無既
不過新明哥同新紅髮又好似幾有用 所以唔知點

未有新4檔同nami招技刷？

直接換萬能技書食啦，宜家4倍up，食一升一咁濟。
月尾大連戰個陣就無滿技船用

新手刷首抽 如果有新4檔同路西 係咪唔洗強求新4+新娜美

新手岩岩玩

求過0體隊伍 同埋最佳隊伍

咁多位巴打 想課2千羊 抽埋第3抽 邊到有日本gift card 四

520

我上淘寶咋 好似540人仔

發夢見到黑石平D
會唔會捉到

速四打二千萬

新手上路 請問咁樣應該主要點配隊 同埋封信都係換薩波？

最後都上左淘寶買 （不過都有d驚）

最後都抽到隻知皮卡

咩係黑石 玩咁耐都冇聽過

好似話係淘寶D特價石

上淘寶睇銷量就ok 見到50人以上買過都放心

自從佢取消左credit card之後我都係上淘寶買
不過我奶過一次野
嗰次我買3張1萬 有1張話已使用

直接買石制唔過啦 應該要比AC佢?

咁不了
想課埋第三彈
追娜美

忍手啦 我記得你中左四檔
真心講句娜美唔係必需 太多代替品
除非拎黎J

目前戰績:
新羅
新明哥
新速四檔
新女帝
巴基
心羅(重複)
卓洛(重複)

我見月銷7xx 次先敢買

係咪有四檔就可以起機?

今次課左4000HKD
中左4隻新限
平均一隻1000HKD 好心痛

咁又係
依家有50石
課多50石中隻淫娃都好

我前幾日買好似有一檔540人仔
其他都好似550-570

暫時課左200蚊到

如果有100石都建議抽埋家姐
我都留左100石射佢

正淫娃

4千姐係成個課金活動買哂？

初心者同有次數都買晒
仲買左幾pack 104

想問下大家放ac應該去邊到放好
或者呢到會唔會有人收
完全冇時間玩

而家先知有呢一版睇

又一失蹤人口

我都唔知幾耐冇上過水 fd list都少左二十幾個

抽唔到嘅時候都會睇一睇 警惕自己下次唔好

呢度放唔到架喇
我送都冇人要
都唔知仲有冇人會買高lv ac

講真比我就唔送喇
玩左四年 預左如果送 d人一定玩兩下就唔玩
晒曬幾年心血
起碼都放個合理價錢等個account繼續有人玩落去

巴打搵到邊到放話我知 想睇下咩價位 今次抽到灰灰地

貝基應該就嚟有限定 有船一定有埋限定

有冇新明哥加FD

好撚想要新四檔

點解唔出66船？難得我今次中66爸爸

邊隻

我差二哥 66隊繼續封塵

66用象咪得 象仔都好勁啦

I know that feel 抽咗百幾抽個心已經碎咗

無比錢買象 個時成30石好貴 我仲用緊紅髮船同火箭人

屌
等六月頭big father出時再抽

船一出，老閪都換！66而家差家姐未有，擺住限山治玩住先

老實講唔使屬性相剋都夠高傷
上到4檔MODE(唔係坦克人MODE)
開路飛+明哥/伽治/雷利已經打過千萬傷

咁冇計啦 30石唔計換船 仲好似有糖同其他野
去交易所換都over 5000point
就算30石抽到限都抵唔返條數

新AC 都咁難刷中 4檔.......

新手一問 新開有150石抽左3下第2陣 淨係中66老豆 力路西 知雷利同埋心黃猿 咁樣開局得唔得

唯一力路西見得人
有時間可以Save低呢個account
刷到有速四起手

我都刷唔到速4檔, 有個ACCOUNT , 知赤犬 + 知紅髮玩唔玩得?

算係幾好

繼續 刷緊,好辛苦

刷緊嘅人有冇用del document呢招？
1分鐘刷1次

而家淨係周年先抽
周年個率都咁閪我唔柒信佢其他伏up
自從120事件之後真係閪左好多

想問咁樣組得唔得？

新青雞應該點組隊

Ok 刷多3 4次玩下 唔中就呢個玩

有呢招架??????

開得？ 另外有個新明高 速路飛 青雉 66
邊個好？

sabo撞左技 維奧拉同戰國可以換其他
睇餸食飯啦
針對boss有咩debuff就入d解野嘅落去
輸出有路飛山治嘅都夠

有 不過新手任後嗰一抽就放棄左囉（當冇抽過）
直接跳到去教學完之後

呢個好到絕呀 明哥伽治好依賴佢d專屬隊員
抽唔到就坐欖板櫈

放速心落去就岩
有冇戰國？

咁我開啦,唔該巴丁， 所有石係咪留黎等出限先再抽？ 平時唔好抽？
btw 咁444，444人嗰個限揀咩可以入到隊？

又入坑刷首抽,IOS有冇得快刷?跳到去教學完之後係要點做?

留石開位
想抽就等超UP 即係酒場紅色嗰時
想知超UP伏唔伏可以黎呢個POST

IOS要JB
多數用root左嘅an機/bluestacks快刷

唔該,用緊IOS冇JB,只好慢慢刷

我係del game重咁刷

我係啊,而家第2次,佢教學好長

你係電腦download bluestacks落黎快刷
刷到個ac引繼返去電話就ok

醒起之前3周年抽到知山治玩左一排
但棄左game, 宜家ios down番係冇左data?
如果果時冇繼引, 個ac係咪收左皮?

屌你爆6，7粒石 1本路西技書都冇
同舊女帝技書有得揮

岩岩刷到呢個

過幾日有個路西技書關應該易出過雙週

16號完啦4倍up

Hi巴打們
玩左無耐 抽到既得以下依班

可以點組新4檔路飛/比較勁既隊

月尾好似仲有

食萬用技書升

卜
請問邊個比較好定重刷？

餵哂艾路啦

刷幾個鐘都無 4檔, ON99

唉 睇黎同新四檔都係無望架啦 抽成千幾石都無 儲石等下次算

重刷

就快又儲到100粒石,轟唔轟第二彈好呢 ,未中4檔 定留石打連戰

新四 心山治 知人妖王
求其放多兩隻support夠出海

新手想問 呢家係咪入坑好時機？

想試玩日版 首抽 邊隻開局 最好 唔該

想知新4檔應該點組最好

睇唔到邊個最勁..

4檔最強

第一彈 第二彈各12次十連 都係無4檔
睇黎都係同4檔無緣

究竟UP左邊度, 20抽0紅

岩岩回窩返黎玩，有無朋友可以加我？

新手 首抽
請問開得局嗎

開得

知赤犬，路飛，呢期爆機角。4年玩家都未抽到

我呢家應該升邊隻先 唔該哂

[img]圖片網址 [/img]

上面個個比較岩新手 定 呢個帳比較好？

麻煩哂你地 我想開局好d

Thanks

路飛，因為無限隊員type
記得唔好進化住，你會唔夠cost
每個人都有cost, 你開頭可以帶既隊員cost 好低
起編成隊伍右下角個數字
進化左做6星個角色cost 起碼50至60

唔該哂 但我抽左兩隻首抽帳 唔知開邊隻比較好

第一個

想問下路西同四檔啲組好......
好似咩船員都無咁

見到有新手入坑都叫做有返 d動力玩，多 d人一齊討論，抽唔到新卡時一齊屌感覺唔錯

打2日先過到 ，仲辛苦過返工

見到啲新手post個個都4檔好心up

刷左十幾次首抽都冇4檔

我地老屎忽有既係經驗！
新手都係刷新限開局je, 刷到一時三刻都未必夠cost 用得哂，而且論卡池深度老屎忽完勝

依家刷係咪冇4檔

刷到 不過機率低一半

石散人安樂

兩下，得隻家姐

六下先中羅賓同心雞
前5下全垃圾
好伏，唔抽啦

三個十連，2.xx% 既力馬可中唔到，但得0.2既限羅賓同新限羅就中到 好彩兩隻我都冇，不要始終同馬可無緣，唯有用住情人節白星先

不過

算有運，羅賓都唔錯

知足 d算啦，唔追啦，今次課左五舊幾個結果都滿意，練好手頭上有既都應該夠做

怨念白星，出左成年都仲係抽唔到

限白星? 我個時都好想要，有次up 追到，但到而家都無機會用，因為無貓貓，淨係打突好煩下

抽奬最後結果
9 9 10 10 9 9 9 9 10 6 10 10

屌 20連全金

+1 連叫下都無得叫

啲20體技書關無左咁多經嘅
琴日打一場雙國王 有七萬經 今日得7000

限個隻
我懷疑default 無，每次有up 都唔中

尋日有bug ， 賠左一石，而家先係正常

第三彈伏到仆街

拉左一次10+1就中家姐 果斷離場
新4檔有緣再見

我都係努力刷啦,有2個係2X既就開波,係唔係新四檔路飛都冇所謂

派獎keep住都係9 10, 想知係咪今日完？

收左工？恭喜

抽左2下，全金
伏L到
雖然一心想要家姐only
但心入面總有少少希望出隻娜奚
半張紅紙都冇，邊度有2倍up

打技書關有冇石拎？ 冇我就不了
反正全部都max

咁即係我遲左入坑?咁刷多2/3日冇就算

同是天涯淪.......

有 多五粒

讀心到hihi
打技書，max左果D係咁出，未max既打10幾場，一本都唔跌

有架，打啦！咁多人都有係冇羅賓書

無啦 兩日20 + 12 連都追唔到速四
等下個月算了
今日2連中家姐就收工了

最撚嬲係課完都唔中 又要努力工作課金

20抽 中路艾

限定都係食萬用書咋我
係金卡先留雙週 有用嘅先食萬用

300石只係補到一隻金卡卡普
重點係第3彈我有6隻限6隻金卡係無
dllm

爽啦

今日兩連，拎埋家姐同拎番隻3週女帝，心滿意足lu

刷多2次冇就算,多謝夏川巴打既建議

做教學刷真係刷到天黑
我見人地用del document 2分鐘刷一次
成日都刷到5-6限ac出黎

不過d限好q舊

最好都係上面果2個
冇緣了

家下降臨有冇邊隻岩入四檔/艾路隊

上巴哈睇 新四檔 同 限娜美係好好組合

我應該瘋狂抽 抽到 新四檔 加 限娜 先開比較好

定係 我之前抽到既 新四檔 加 新限狗 開局比較好

唔該

新手黎講 你有新四檔同娜美都唔夠cost入埋同一隊
新四檔加知赤狗已經夠屈機 2隻最勁隊長

想問下新4檔係咪勁過艾路同路西好多 課完抽唔到新4檔得後面兩隻

新娜美係咪隊員命？

唔係勁好好多

非也

我覺得係
做隊長唔係唔勁
但打降臨改 競技場改都係乖乖地做隊員

150石得保低1限仲要重覆屌佢老母

終於刷到速4 檔 加 力白胡，心青雉，速白馬，速艾尼路
自選簡 心薩波。
可以起機玩？

冇上嚟一日，做咩推咗咁多頁

年年都係周年 or 大抽卡，d 人先蒲頭

話時話，呢幾日好似唔見冰巴報告

今日7等 仆你個街
1次7 2次9 其餘10

想問下 交換戹丌嗰度 有無野係值得換嘅？

回坑玩左一陣,想問下依家可以繼續玩? 洗唔洗一定要抽到新4檔+娜美先開局?
同埋需唔需要賣限換烏鴉船?如果要,賣邊隻好?
同埋除左衝主線仲有冇方法打石?想抽多10抽...唔該晒

岩岩test一test新四檔
3檔mode唔扣氣但要夠氣先上得
用p回氣淨係會回返p嗰隻 唔會回另一隻
任何一個食肉會回晒兩個
4檔mode p定食肉都唔會回氣
開必殺技入四檔/坦克人會直接max氣
就算你本身0氣都好

等人補充

老手回塘想問呢隻戰國 係咪好勁 入得隊？
佢招技我睇唔係好明

利申有速四

咁姐係多力珠可以換3檔 多速珠就2檔 之後max氣就換3rd四檔 入王關開技又有3rd四檔 一場儲爆氣可以總共打6rd 16倍傷 過場唔扣氣 百搭

可以活用三檔mode , 一來增加出肉率，可以回血或加快入tank mode, 二來頭兩隻無力可以用黎儲技

想問我而家升咩角色好
回塘唔知邊啲勁

所以四檔千祈唔好解放閃珠
一陣盞搞到肉出現得仲少
暫時用落都幾好
冇想象中咁複雜
我相信呢隻四檔應該可以威到兩個月左右

抽唔到,入唔到坑

山治兔女巴托馬高

btw火影正垃圾

出得海啦
娜美非必需 唔好比人迷惑到
唔使烏鴉船 你都冇路西
用4周年衝主線先
免費石就一係等派一係通關
應該冇野快得過打主線

呢幾日冇抽過新四檔咩
抽到起得架喇

冇啊，又即玩啦，最好係呢3個帳

好,唔該
BTW都順便試下刷唔刷下新4檔定娜美先 THX!

如果要我建議抽起手
真係唔好揀路飛+娜美
寧願路飛+新赤狗/路西
一黎太早放唔落兩隻限定
二黎多少少強力隊長 應變都好d
因為呢隻game好難用死一隊打
d人話娜美同新四檔係極夾 咩娜美為新四檔而生
我都認同嘅
但唔代表新四檔冇左娜美就變廢
所以都係嗰句 有新四檔就拿拿林起手唔好再抽喇

咁用路西起手好過

見巴哈有咩自選要點有，而家狂打主線就可以？

自選係信箱
狂打主線升lv先 反正0體

有無巴打數過現在有幾多隻限定 想知自己有幾多係無

信箱唔叫有既,唔係拎石果度?
唔蒂我刪左

你影一影個信箱 未讀嗰d

冇啊 ,全部都係空架

一封都冇？未拎唔會顯示已讀

舊四檔同火拳路你計一隻定兩隻
新羅同新羅超進又點計

你有冇印象del過一封未讀

我按左右上全部下面刪除,同應該讀左,係唔係第一封黎?

封信係咁嘅樣

要拎左先會已讀
同埋全del唔會del未讀
會唔會你拎左

點先知自己拎左?因為我好似按左OK,但唔覺有俾我揀拎咩

咁你應該冇拎到

定係遲過某日開AC就唔再送？

有可能啦,呢個帳琴晚刷既

Thanks! 仲有無其他人好用
隻戰國真係垃圾黎？ 我見佢三圍幾好咁
山治係升速山治？

唔緊要啦咁
送D限都唔係好有用(有用就唔使刷啦)

唔該,而家係咁跑主線,仲要刷完手痕抽左2抽,而家D果有排儲

再要升就升限定
戰國唔垃圾 但唔係太岩新四檔
都升得過 佢有得解野 你當佢保命角咁用都OK
但係我建議嗰4隻就好岩新4檔 所以先叫你升
不過靠呢4隻都唔夠應付所有關
所以都係拎呢4隻打主線升LV拎石先
到左有得抽就去抽 加深自己個卡池先係最重要
BTW山治係力山治

唔計超進，只計酒場抽到既限已經去到50隻 ，所以話而家就算免費送限，要中新野都唔易

好灰
第3彈120連都抽唔到想要既限定
明明今日up有6隻限定係無 點解可以黑到咁
係咁出戰國舊路基同孫陽 睇到眼火爆

封信禁OK唔會拎左
你撳咗入去呢封信可以拉落去跟住有唔同嘅選項俾你禁

新手都有喎 我岩岩開嘅

有兩隻新4檔自食定賣定留住先?

但我唔見有選項喎
算啦,冇左就冇左由佢

我知咩事喇 你係咪過左個ac去第2部電話？
d信會冇晒

應該我刷首抽,但SAVE低左ACCOUNT,而家轉返出黎玩

想問下依家第3彈係咪冇4檔刷了?

應該似係

有 低少少機率

真係想要返的話
可以自己google send信比客服嘅方法
果邊會比返你

唔好意思 想問下 點解禁極個電話蟲 都無反應..

而家刷抽到咩先開得？

1,2,3彈加埋抽左22下先中四檔 好撚開心

應該BUG左 試下重開GAME

四檔 路西 赤狗

四十抽，各位大大係咪玩得？
同埋想問點樣拎石最快，打完成個島得果一兩粒石

係咪要綁定先得？

玩得 頭幾個島係少石d
到左第5定6個島開始
打完一個島會派5-10石

路艾隊有邊隻可以轉自由type亮珠? 亮珠影嚮有路艾, type增傷有限薩, 差咁隻轉亮珠角

唔使綁都得
你第一次捉我的話佢會叫你登入

oic,多謝巴打，等我狂推島先

左上chopper任都可以快手入手四五粒石

唔該哂你 真係好人
我都係慢慢玩住儲石先

刷成日都抽唔到4檔

想問應該點組隊好

路艾本身咪可以 lor, 想轉邪魔珠既有速克比或限 franky

係喎, 戇鳩左添, 咁真係幾屈機下

路艾>速四>=殺波
利申:冇

係呀，我鍾意拼埋格鬥隊一齊玩，如果你有可亞拉，薩波，女帝，速卡普，克比，奶咀男，競技場雷利呢 d已經可以好屈機

個個都話路艾係公廁
現實啲公廁又無我份 game d 公廁又無

佢無叫我登入 變左 禁落去 無反應..

保亮珠
防麻
防必殺封
唔怕剋屬

真係屈機

我禁落去都冇反應

咁樣呀...
你係咪iOS？
去設定>twiiter
係嗰度登入再去捉多次睇下點

Yes 我ios 岩岩dl 左 Twitter app 登入 就得左 唔該哂

新四檔都好屈, 但隊員冇限制, 真係花多眼亂成日要諗塞邊隻落去

屌 我拎左家姐去換point
唉 我唔撚做人喇

我都試過賣走D限定

週年限定果隻??

技雷利,娜美可以做鐵膽

係呀屌 今日個POOL我乜都有 就係為左抽家姐射左100石落去
我屌
如果佢係大連戰2倍加成我真係會喊

我都試過
仲試過抽到新年怪僧但賣走左佢
佢係嗰期大連戰加成角

笑死
新卡一定第一時間bookmark

岩岩想拎佢用先發現唔見左
我仲升爆左佢...
屌 灰爆

[url][/url]

我都打算用雷利配新四

請問繼唔繼續?
點樣組隊好?

開唔開得,定繼續刷好

有雷利 有娜美 冇新四

想問下如果有情人節娜美，係咪可以唔駛超進速羅？

唔同加乘黎

有無大佬睇睇, THX

———————————————————————-

請問呢兩個帳號 邊個比較好

第一個娜美帳號 應該拎邊隻免費限角 比較好？

唔該哂你地

玩得啦，有特訓王 雷神 。又有四檔新冰雞呢d一線隊長。
組隊 新四檔 之後入d高傷既狂刷主線雙週升lv先

想問下 99 COST 個D 有咩用?

係我會選第一個，齊四檔娜美，又有限白星情人節白星力馬可 成個隊型齊哂

剛回鍋想問下知赤犬組隊跟知紅髮之外仲落咩好

天龍人？ 紀念用

召喚麥當巴、憤巴
我度左Mr Yeah，撒巴，廿三巴入坑
你地frd list 有無位？
我叫佢地add你地

有冇快刷方法？要root?

天龍人好值錢 拎黎賣

唔該哂你

好多人問組隊 ,其實最基本都係 1.加攻 + 2.加珠攻 + 3.增加系數/固定系數
另外輔助角色可以入轉珠角 解封角 延遲角等等
玩得多元化D 宜家有D角色係 對手被減防時加攻 對手被延遲時加攻等等

呢個GAMEWITH有D組隊建議,一開始唔熟D角色可以上去睇下自己有D咩跟住砌 希望幫到大家

新入坑既除左刷主線同雙週升LV, 都可以打決戰拎D萬用隊員(如明哥)
宜家有滿技船打好快 過左21號要打就要洗技又剩好麻煩

邊個好？定再刷？

請問第一個帳 我應該拎邊隻送既限定 唔該你地

巴打們

我想問你地點綁定?

90日 發出引繼碼一次? 抄抵佢?

我好怕唔記得

連FB

第1個可以開，有隻爆機新赤犬，夠做好多野

巴打，做乜咁睇唔開

我對上一次係賣錯手賣走左情人節白星
即日冇得J卡面

我明
好多時錯手賣錯都只有一個原因：
抽極唔L中新限，火都黎 ，個box又爆，要快清
之後.....之後......唔小心，錯手就..........

升爆埋先唔見

又真係慘既

清左frd list, 大把位，唔介意我hea 玩既所有巴打，歡迎add我

強烈要求可以買返自己賣左嘅野

我覺得應該增加可樂用途，已經999左好耐了，拎黎換pt或者素材都好呀，執電話蟲成日出3-4次可樂！

今次週年抽卡機率可以用on9黎形容

唔計紅紙會出咩角，單計紅紙出現率肯定低過上年，上年唔計保底可以話係十連一次出一張，上網睇 d日本youtuber抽都係咁

唔好計上年，我覺得紅卡直頭仲少過平時d pool

咪題了 我第二彈80連唔計保底有70連係無紅 仲要分開時間抽

30日回購保證

上年3倍

收10%手續費我都屌

冰巴，收左工未先
呢樣最緊要

（ 唔伏，點上課金第一---笨大字）

今次試過，唔計保底，4定5下全金，DKLM
（伏到hihi, 邊到2倍up)

點追都冇娜美，今次損哂手

身邊見到既出娜美多過新路飛，不過我兩隻都冇

其實miss咗第一彈真係唔好all in

好似好撚勁新黃金帝

又新限

固定系數3.25
技雷利 知紅髮又接近失業

叼你老味果然加成角要額外抽
食屎啦bandai
8個type角入隊就有3.75咪即係全鳩部都3.75
斷估唔會放素材做隊員咁搞笑下話
真係on99
呃錢無極限 屌你

係咪痴撚線半個月內出3隻新限打大連2戰大媽
上左課金榜第一位仲唔滿意仲咁貪

當撚左我地係黃金帝識變黃金出黎on撚99bamdie

應該仲有大媽連戰2.25倍果啲
同埋一早講咗周年山治同家姐係*1.35 pts

送成百粒石俾你地，你估唔洗還

屌佢老未，車撚完150石乜都冇後就話又有新卡出

劇場版角色都出限定，係都出 z先啦，好抵死wor. 禁perfect會減攻，要great

黃金帝抽黎都晒氣
遇到p盾喊三聲
垃圾限又想呃錢

月尾又出新限
一個月出四張 果然係四周年

無愛唔抽

有冇D關卡多經驗? 可以快D升RANK

雙週30體
冇體可以刷主線島
打到贏唔到就刷島嘅最後一關

家陣轉左pool是咪遲左入坑 唔洗刷了?

諗住起身刷首抽 點知冇左4週年個pool

早知琴晚刷埋先訓

過多幾日又有
尋日個pool唔岩起手

而家唔洗刷住？

真係痴線 當人搖錢樹

堅決唔課黃金

等出年糕佬先課

對呢條友冇乜興趣，係條女正

罷抽黃金佬，痴線，咁既機率當人傻，你話高d機率都同你抽下，根本搵笨7

啲限出到咁密 隻game好快玩完

等得既話，19號又有得刷

完全係步向執笠既節奏
一完pool 就出新限簡直係當玩家傻

刷左2日 有2個好難揀

邊個值得玩落去 有得持續發展長玩

1. 新四檔+新娜美+青雉V2+薩波

2. 新四檔+雷利+新明+路艾

唔要個個比我玩得唔得

緊係2啦, 得新四路艾得天下

尋日刷完

等新限再刷定依隊夠做？

我用晒自己既野引繼 比唔到你

正都爆啦

Thx, 咁繼續推主線

隻新限好似隊員命 隊長技唔可以按p 按p會減攻 主動技就最高系數3.25倍

用facebook twitter有得解

出海啦
超新星都有得你做

算啦廢是麻煩到巴打 我等19號刷

而家嚴重缺藥水解放書同龜，真係窮得只剩下錢

限突左3隻限定同幾隻金卡就冇q晒
反而我龜多到賣 大龜同豬都唔要
淨係留老龜同公主龜
同埋d 500萬肉 金蝦 情人節蛋糕勁撚多 都未撚食過

交換所應該出藥水 同埋要有藥水關 一隻限定都食10支大藥水 現在啲新野全部未食藥水 諗住打大媽升算

咪就係，今次會出盡力打，打到佢媽媽聲
我新抽既限一隻都限突max唔到

解放書同龜都有得打刷，係藥水關真係舊年出過一次咁大把就無再出過，笨大你唔係要我靠打大連戰黎升下話

on9又有新pool ，我以為四週年山治同家姐已經係加倍角 ，早知唔抽住
另外四週年d機率咁，以後都係等嚴選限定先抽 四週年紅卡up都伏到咁，平時真係唔敢想像

大連戰係咪唔係重覆用同一隻角, 好撚煩

要用5隊不同角組成既隊伍去打

想問下有冇得一次過down晒data?
次次入關前/有新角禁都要down野
出街唔想有load

係登入畫面上方有個綠色option
撳修復

Thx

屌呀 唔係加倍角黎咩 ？

係就係但冇講幾多倍

親生仔降臨
張卡型到

大連戰出既限多數係高倍數，四檔娜美只係煙幕，黃金佬先係正身，笨大又成功玩9大家

型過張6+ 好多

都唔係 大千世界好型 不過如果招技勁過6+就真係

必殺：敵單體全防禦效果、防禦力無視，55倍無屬性傷害，激減、傷害減輕狀態五回合解除，兩回合間斬擊野心屬性相剋影響1.75倍，若發動時體力滿，則斬擊野心屬性相剋影響2倍

隊長技：斬野心攻擊2.75，體力1.2，連續perfect兩次、五次後，攻擊3、3.3倍

如果限突係野心心珠當閃珠就完美取代白馬 真明哥五色隊

屌打大千世界 1.75倍增傷易取代 但斬未有屬性相剋 好on9點解隻限超進化咁廢 2.25倍攻係咪真係要咁孤寒 現在比降臨屌打 仲要隊長技都唔差得過限定

招就型，但件衫冇未超進時咁型同埋少左條龍

而家開始 d降臨/競技場角，船長技2.75倍起標，可以追平甚至屌打好多超進既舊限

屌真係on9 啲垃圾限仲要抽返嚟 出新限還出新限 啲舊野都唔好改完廢過金卡/降臨啦

好撚9西
抽限定要計埋果班垃圾

又唔出7星

而家差唔多成50隻限定，新舊既實力差距都幾大，出新降臨/競技場又要就住唔可以勁過限咁出

司棋姐咪屬性相剋
一樣係2rd不過佢對手卓洛仲勁
仲要呢隻卓洛係大震憾版 擺明拎黎落司棋面

真係on9, 新舊限差咁遠，個pool 同6合彩差唔多

所以話而家排名送限抽都唔係咩特別野，中到重覆即時覺得唔知咁辛苦打黎做乜

pad好多舊神都幾廿個分歧 起碼有新進化會威一期先

bandai就拎黎出唔同版本嘅角cap水 pk黎

達斯琪得1.5倍 卓洛滿血2倍 無得比

呢隻入野心隊適合D，野心而家仲未有剋屬增傷

降臨明哥係咪要刷滿 入唔入到 4檔隊?

入到呀
刷啦 刷左冇壞

THX 巴打, 咁我開工啦

呢個咩黎
撳挑戰都搵唔到邊關

應該係活動島求鳩其打夠30場

明哥 改 同 唔改 分別大嗎

多一格解放 趁4倍打10幾隻應該升得爆

其實可唔可以放大個mon

用iphone6 但上下有條野好唔慣

隻知明哥係咪要刷?
一開左就得30分鐘刷?

bandai好野
一完又出新限
照隊長技冇用
擺明係引中娜美又中新四ge人抽
4X4X3.25X2X1.75=182倍

痴線

冇肝白馬
咁啱中左新明哥
刷爆親生仔

已經用晒所有藥水，點解四週年都唔派下

美版大連戰打2周回就2x萬

養生之道

會唔會係全加成角 定係獎勵個分好高先有

最on9係啲藥水係唔會係排名獎勵度派 逼你肝藥水 痴線 成件事都無錢賺可唔可以user friendly 啲

係全加成 但抽嗰d加成角可以重用
好似加成都係一樣咁高
同埋未加成pt好似同日版差唔多
見佢打第2周回嘅boss關有6000

特價石今日11點前完，要入貸就趁早

降臨都咁勁, 遲D出多隻新限索

實出啦
甚平 Zoro 呢啲都V2 硬咁濟

以前出過限既都一定會v2啦 除非隻game頂唔住執笠 不過現在卓洛有撚招出v2咩 啲卡鳩到有時招必殺係講句野希望唔好再咁

卓洛算多招喇
見到卡普戰國呢D跳起身打一拳再9UP句野就真係hea

擋鳥籠果下動作
技能名叫咩劍士的乜乜柒柒希望/勇氣/決斷
又一隻

免費抽終於中到type限

兩日夾埋抽左200 point

勁 好耐無中過Type限

一隻type限都冇

好都中，仲要滿解放

我都中

原來又係為新4檔出既type

抽到速二嫂 格鬥有咩加攻角 不嬲用開技二嫂

競技場冠軍

唔該巴打 一時醒唔起佢 啲新角太多

110pt

免費抽抽中力屬大食女滿解滿技

有冇人知大連戰大老母幾時開波？

睇黎今次好似好多人中

中速怪憎

得我唔中之嘛

仲要之前個抽獎咁多日都無擺脫過9/10等獎

周年撚到我咁慘 佢送哂所有type限比我都補唔返

咪係 我差兩隻齊限
送埋比我都唔會原諒佢

可唔可送怪憎同技赤狗比我

想要波妮,克比,雷歐同埋司其姐

抽囉 30石之嘛
好易出type限 真心
對上兩次我都拎左30石抽
第一次補2隻 第二次補左3隻

差兩隻係難中啲 我差10幾隻都瘋狂中舊野 佢比多隻up緊既一線限我都無咁嬲 直到營運出齊4檔赤犬青雞比我之前都唔會原諒佢

啲石四周年清空左
而家得返11粒

...我仲手持100粒

有無人永遠抽唔到某一張咭
唔計限定
我成隊明哥野心差砂糖無
明明次次見砂糖有up一定抽150-300石 反而其他幹部黎那左九次八次
66隊又係差家姐

有 速砂糖我仲未有 玩咗4年 雖然都唔想要了